今季又無四天王，咁多位手足又要餓 3 個月

有啲掛住當年四天王氾濫 兩套嘢兩集都係同一個套路

對上睇既應該係武裝少女

上年都係呢季無四天王睇

ppt打鬥，睇到我眼都凸

異世界手機可唔可以好似iphone咁起碼每年出一季

高汁劇情 出到動畫已經係奇蹟

呢套真係越睇越好睇 去到尾直頭有d唔捨得
唉 下季點算

次次都係slip完就贏左

神作帶著Slip闖蕩異世界

不殺之王

咩四天王?

1. chok 仔
2.呀井
3.呀遠
4.牙藍/美波fun son

#9 must 第一，你大鑊啦